今日考試緊張得滯...

話說今日係考試嘅帶子
唔知係咪太緊張
剩返半個鐘嘅時候
感覺到下邊濕晒
咁啱着咗條橙色嘅運動褲
見到下邊濕左一大pat
呢個時候機警嘅我
拎起水樽一野淋落自己度
跟住成身濕晒
根本就冇人知道我有尿滲

1/10

1分是給勇氣分

依期邊間成人紙尿片公司落左廣告
忽然咁多連登仔瀨尿

哦就係你啊
成陣尿 “壓”味

快d用tim ling la

冇是咁的 0分

橙色運動褲